唉 派左去董之英點算好。。。

我成績本身都唔差 但唔知點解派左去董之英 點算 聽講入邊好似亂

以前係。

名校

香港十大

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

屌你上年開過個一模一樣既post

我呀哥上年都入董之英

十大？

入去排隊拎傑青

小弟升中派位去左董之英。。。

話說樓主你心目中有邊條女唔係雞呢

樓主仲有冇細佬
下年又入董之英

Btw董之英真係垃圾學校
垃圾校長
武館學生

樓主牙哥黎，咪盲反

派左去董之英教書?

樓主冇人推得郁佢

恭喜樓主成為足球界明日之星
帶領香港贏得世界盃

樓主細佬下年會再入

武館之一

仲記得好多年前，有個同學派左赤航，喊到仆街

又重新讀過中學

今次係第幾次

樓主讀左好多年小六

垃圾post

G持

睇傑志半價

仲未行得番？

佢心諗柒撚左 收皮了

去左林戶

年年都出黎扮中學生你厭唔撚厭

升中已經壽終正寢

仲有三個細佬

雞？

個個係我哥哥

張學友真係狗

我可以做證，我識樓主兩兄弟

聽講董之英禮堂入面擺左個雷台

台下都有,方便學生台上打到台下

我都幾好打 係小學係運動健將 150 高

你高過你阿哥

係 我大隻個呀哥 90kg